集中討論-護具升級

全民皆兵
剩係頭盔等等所謂full gear已經唔夠
大家都睇到班鄉黑點打法
鐵通 出刀
今次要更加更加需要升級裝備
大家集中討論如何自製盔甲 etc
準備好727/728去元朗打仗

唔裝備好自己永遠無機會反擊！

推

迪卡儂

汎幾型，來緊想出cos~佢把弩箭真係好好J

行山仗方便驅趕野狗
但保護自己有咩好推介?

有鐵甲背心

漁網
以前鬥獸場都用
攻防一體
警察捉到都無事

之前有個po教用浮水條紮喺手臀

攻具一直都有人討論 但護具而家完全唔夠

電單車用品店有好多幫到手
不過會貴啲
講緊出黎博命 咪能慳

鋒利用具用之前記得插一插入花槽用泥消一消毒

護具！笑咗！小朋友，番屋企啦！
戰爭，係要講武器！

擋刀既話著騎士盔甲啦
不過得護具冇武器都係捱打

武器用嚟攻擊
呢到係集中傾保護自己嘅嘢
明未呀
攻具已經多人討論過
雞尾酒 乜彈乜彈
咁你係咪心口掛個勇字拎把刀就衝出去呀

我明
但攻同守放埋一齊講會太亂 所以先想集中傾保護裝備

前臂好重要

人多圍佢洗撚護具，鄉黑俾盡幾千隻

前臂 心口同背

墊書又會太重
浮板cut啱size 札喺背隻呢類又平又可以自製嘅方法

如果防刀既話，以前士兵有鎧甲，不過現今冇理由咁著，有冇方法製作滕甲，有一定弧度可以防埋棍既傷害